如果一個男仔同你傾左個幾月都唔約你出街

如題
已經俾左好多機會佢，例如我地同區返工，但我比較遲放工，叫佢等我放工食飯，又講好左一齊去食好野，講到明等緊佢約我，佢都淨係話好啊
到底係咪佢根本無興趣呢？

擺明唔想約你

搵你攝時間咋傻仔

佢唔約你 我約你呀

對你有興趣第二日已經約你出黎爆房啦

點解你唔約佢？

身為一個男仔無啦啦有個男仔約你都幾難有興趣嘅

有試過不過佢又無真係俾個期嚟，咁睇黎我都係收皮

我絲嚟

你個樣唔合佢標準...
認真

又唔係噃。我識得有個女仔幾靚女，但係情況都同樓主一樣，個男仔又係咁對佢 。

咁你朋友點？

咩背景同硬件先

唯有倒追，不過對方都係唔接受

其實見過未？從未見過？

大山婆點敢約呀

幾年前自己去西藏旅行 係guesthouse遇到佢 又係自己一個黎又係香港人 所以一齊玩左一日 返到香港見左幾次無左下文 之前近來又聯絡返

佢姓乜嘢㗎?

搭糖啊？

放心，佢同條女嘈完交唔開心就會搵你架啦

點解咁問

其實都幾明顯對你冇乜興趣

如果你要追真係要明刀明槍明示倒追

因為我都識有個同事鍾意自己一個去旅行

無啊 我調查過 除非佢收得好埋好埋

如果佢係怕羞仔，又或者你個feel 係多人追o既都有機會咁樣，佢唔敢

姓黃啊

我會約你, 可加tg傾傾?

約左又咪唔出

唔講以為我開post，我有類似經驗，一直keep住傾計，無斷過。就黎三個月，我返學放sem break，佢繼續返工。

平日佢都會關心我，我都關心佢，真係好想見到佢。

你同佢平日嘅對話係點？

你約佢啦

除非你無比暗示
如果唔係個男仔咁都唔約你擺明對你無興趣
一係你就再主動d直接約
依家咩年代
仲下下等仔約死得啦
如果咁都約唔成咪收收皮囉
唔洗晒時間

咁唔係我同事喇

你主動去約佢啦....

咁你對人有興趣？有的話其實女仔做主動約都好正常啊

你個波太細

你冇佢條女咁靚

個幾月姐吓話
睇定啲個勢有幾奇

咁真係收得皮 同得閒飲茶冇咩分別

你暗示到明示咁都唔出，算鳩數啦。你心態都係當大家係朋友先，咁樣你同佢都會好受啲

純粹想搵個人傾下偈囉
點知你諗多咗啫

樓主一定好樣衰

如果佢知道食完飯仲有下文嘅一定會狗衝

例如中出絲打你

可能個男既有女 或者有意中人 咪唔約你 廢事出事

咁你咪試下主動約人囉

利申:之前試過有條女又係咁同我講,到我真係約佢又撚9我話講下笑

SAME HERE 如果佢都冇心 都唔洗繼續傾落去

對住靚女梗係要若即若離俾屎佢食，佢唔甘心就上釣

都唔係，最後有直接同個男仔講話好鍾意佢， 不過個男嘅係冇接受。

之前 去旅行都 識到個女仔
返到香港佢約我 出黎

不過我無理到佢

試過咁，同埋條仔講嘢好悶，冇再理佢

之後佢係咁約我出嚟但已經對佢冇興趣

你可以試吓

有冇身材

有時真係唔知啲男仔諗乜

呢啲仆街由鳩佢單身一萬年啦

你的樣子如何

不如講下仲俾咩其他signal佢
有時真係唔會get到

信我，自拍張相上黎
大家就俾到答案你

有feel就主動約佢啦
有d男仔係怕羞仔嚟 會無咁主動

相

咁撚多女
你只係後備攝時間用
利申長期同20條女以上日日texting
大部分旅行同fd搭fd識

平時都係講啲日常野 最近病左 佢都會話擔心啊 有少少曖昧個啲 利申佢三字 我廿中

可能我個人比較心急 無結果就唔想哂時間

你試下主動約多幾次
佢冇乜反應你就收皮啦
做女仔留返d面子比自己

Sorry 囉

因為佢唔係gay

通常一個人去旅行既男仔都係有生活要求
唔係淨係得愛情既男仔黎
再講 你個樣都未必吸引到人

傾偈傾開咩先？
可能冇嘢做當揾個吹水網友

男人拍拖都好多嘢要考慮，條件一般就無謂累人

Same here 得閑飲茶互相講過幾次，冇件事。跟住我學識比個期佢，但佢兩次都係有野要忙...

會唔會係佢覺得你可以一個人同佢去旅行都可以一個人同其他人去旅行

有時真係唔知啲女仔諗乜

我有好感既 或者條女靚既 佢約我實即刻出
如果又無好感 又唔靚 BYEBYE

如果女仔主動約你都拒絕？

我都係呀…試過話不如一齊睇戲 佢話好呀 再問佢幾時得閒就已讀我

一齊放棄吧啦

THIS

Exactly

我個case係朋友咁傾計

佢唔約你咪你約佢囉
問佢聽晚得唔得閒食飯
再唔係就問佢星期六有冇興趣睇戲

明顯佢唔想理你啦

試過有個男仔次次都覆我成版WhatsApp
約過我一次 我又有啲興趣
但佢齋傾計 我主動約佢食糖水佢都話唔得閒
又無make efforts搵個時間再約我
之後佢double text我都無理佢

內向型唔敢約唔出奇 我以前都係咁

樓主一定好醜樣

人地費事見到你連飯到食唔落

屌same傾到暗戀左人地點知對方真係對我冇興趣
Sad到呢

唔好問佢幾時得閒
例如約睇戲 直接搵兩日問佢邊日好啲

約食飯就搵啲ig/fb post 話好似幾好食咁不如 星期X/Y 放工去試？

其實佢已婚

心理時鐘

GAY TEST FAIL

作為男士， 我相信佢對你唔太有興趣， 早d 搵另一個啦

一係你完全唔係靚一係佢真係好窮

我都姓黃呀約我

咁似我

同佢交友app識 返工就係旁邊棟樓， 約過食lunch ,佢講野又幾風趣 ，
好似又３大畢業， 樣正常 幾啱我

傾左幾個月 愛情，核突，重口味咩都傾，但我暗示左幾次大家可再出來食野
佢無直接回應

約個女仔行山
個女仔口裏都話ok想岀
但又夾唔岩時間咁
之後我話食飯都ok架，無話一定要行山
佢話都ok，再約
不過都似係拖住我架啦

即係釣住你先 可能有更好既選擇

唔使諗，佢無意思

想約你

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

我係絲，通常仔對你有興趣，真心會勁主動約你岀街，不論係一大班定單獨，你個個明顯淨想chat，我曾經識過一個哥哥傾左半年勁好傾，之後有成個grp約岀黎其實only做frd都會約岀黎玩，你個個好似連frd都不如

約佢開房

傾左八個月都未正式出過街點睇
撞過一次 送我番學一次

既然日傾夜傾就試下啦 我覺得如果無意思又點會傾咁耐 真係做筆友咩

樓主唔靚

完

想約咪約，樓主都係
驚乜

都話問過 對方唔俾期 但就係咁話好啊去啊去啊 然後轉話題

我都係收皮了

點解assume對條女有興趣就會想屌佢？個個男人淨係諗住扑嘢咩

因為有女朋友 佢知見咗你就返唔到轉頭

一定要男出聲？佢唔出聲 咪你試下囉
如果佢肯唔出 咪知咩事囉

佢唔比期咪你定一兩日
唔得咪收皮，唔再搵呢條友

我就約極都唔肯出
唉放棄喇

即係 其實佢已經知你對佢有興趣 而佢又真係對你冇興趣。面係人哋比，架係自己丢，唔通你要人哋開到口話唔鍾意你先死心咩，唔好咁作賤自己啦，正正經經飛轉韓國好過

建議你move on啊樓主

撩佢去爆房，洗頭艇都會搭啊傻閪

差唔多情況，同佢傾左兩個月有多，只係成功約過一次出黎，但之後都未約到下一次
點解晚晚同我傾到一兩點，snapchat 又儲火，俾咁多假希望我

不主動 不抗拒 不負責

靚呢家野好主觀嫁姐

原來咁多同路人，條仔一同女散就會揾返我傾計，當水泡攝時間，冇女個陣就成日揾我wts，一有女就人間蒸發，識咗咁耐都味約過我 俾假希望人

咁如果出左好多次街 但又冇再進一步 whatsapp有時又覆好慢呢